係咪每個保險經紀開左單都要開post發放正能量

見到身邊做保險嘅frd成日post facebook、ig，內容都係「好開心可以為客人帶來更多保障」、「原本只係當一份工，冇諗過真係可以幫到客人」之類

其實係咪公司規定一定要打呢d濕鳩post 有冇做保險嘅巴打可以講解下？

利伸冇俾佢地r到

係
虛偽

係精神嘅